我好撚鍾意香港

鐘意
唔鐘意

我真係好撚鐘意香港

樓主呃正皮我畀你

打賭 負皮多過正皮

係香港住同樓主個名一樣

唔係好多黃絲鐘意香港咩
好多負皮

正評唔到

鍾意英屬香港

但之前口號唔係我真係好撚鐘意香港？
原來假的

鍾意嘅係香港人而唔喺香港，而且鍾意嘅人都差唔多入晒去坐

鍾意香港呢個地方

但係唔鍾意香港呢個地方......

我好撚鍾意香港
但依家我真係好撚想走
因為個政權迫到我哋冇得揀

唔知拎bno 移民個班係咪轉左口號
我好撚多謝香港

自行判斷樓主係咩人

熱狗五毛分化撚

咁你點鍾意法？為香港做過啲乜？

鐘意到等上庭